記住！取消會議並唔係勝利，我地要撤回條例！

如題！
頭先係立會，大家個狀態一如以往，聽到有消息指取消會議就開心到拍哂手
我想講，一啲都唔值得高興依個只係政府想拖長件事，等大家聽日照舊返工返學
唔該大家求大家記住，我地要目標一致，撤回條例

推

pish

就算你拖到今日，咁聽日，後日，下禮拜呢？
而家我地要佢撤回
唔該大家目標清晰

擱置！

啱

佢隨時可以重開，唔好俾人掩眼法過骨

原訂早上11時舉行的立法會大會 改較後時間舉行 2019-06-12 10:53

香港加油

push

幫推 唔好因為有消息話改期就鬆懈
香港人加油